WOW目前首席Streamer改名FreeHongKong直播

Twitch ID = Asmongold

幾耐會ban呢

clip/片

推

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

點解睇唔到chatroom?
打字個到都無顯示

pish

呢條友好勁

個個爭住入會

OMG

唔見邊到有freehongkong喎

睇上邊條clip

佢幾個AC ,唔同職...
法師轉左叫free hong kong .
依家見佢live ,換左角色

要講free hong kong先可以同佢玩

FreeKingKong 🦍🦍🦍

呢條戰線個勢好勁

幾日前已經係 開左隻角色名叫做Freehongkong 好正

thank you dude

睇開佢 好撚癲

暴雪自己攞黎
有時候個東風黎到咁好我地都只能順天意

想問下幾時blizzcon
要繼續keep住呢條線到blizzcon嗰日一定好壯觀

美國時間11月1號, 轉返香港就係2號開始

thx

希望落鳩共雪面

wow

唔好睇少真gamer
共雪自作孽

熱愛隻game罷唔到都會用自己方法支持

Push